有無iphone6s 用家 部電話成日燒電

dklm, 更新左os 之後時不時就莫名其妙燒電
講緊乜都無做既情況下都咁

有無人知解決方法

換電換手機
利申等梗iphone 12

電話成日無啦啦熱到辣手
試過有次望住電量 1分鐘內70 69 68 67咁跌

same here

就係咁，apple 好撚狗西，用依種方法迫人換機

除左粒電部機仲係好順..唔想換機呀

有無辦法整番正常

用最新ios版本 換電都無用
一樣倒水

係 其他幾好 好順

我會長期開低電量模式
不過只係冇咁熱
粒電好用啲
所以都係換機啦

係咪行緊icloud sync/ backup 啊?

Plus 打機YouTube 就會熱

On9你部機幾多年先得㗎
鋰離子電池會老化係人都知㗎啦。

幾個月前先換左粒電

點關？

粒電倒水咁，唔知換邊部好

60% 一晚無晒 dklm

舊式cpu聽講好燒電，好似係

我淨係用部機黎收whatsapp,同打電話.唔打機唔睇片.所以仲好夠用.
利申:舊電仲有86%

換機吧啦

邊度換？apple store原廠電定街邊貨？差好遠

其實apple store 換完電半年都冇己經得93%，倒水中，已經冇update 最新ios
(唔打機唔睇片）

長駁15000 尿袋

咁要換機喇，或者長插電背殼，雖然會厚咗重咗香港又唔知邊道有賣

73%電仲好打得
夠用半日